我聽日想去玩邪骨

我想擺陽具入去呢個四川妹個口，跟住射啲精出來

四川風味 深喉測試

大力金剛屌

好嘔心

試下麻辣

想食粟米肉粒飯

麻辣4小

ningning?

咁食得辣，精液對佢地黎講冇乜特別

正正經經叫隻雞

去買羽毛球